淡友默哀區

無淡友

跳哂樓啦

去搵江湖最後一個淡友啦

係咁升屌你

28000不是夢

殺阿

邊到排，叫埋我

衣排真係唔好過夜

淡友點賺錢架

連登仔put700 都賺錢，你話點解

put完咪又係要call

屌 260xx 果陣put左輸左少少走人

真係癡線 仲升緊

執紙皮